［有冇人明隻小學講咩？ 新冠平到浙江調研 指防疫為國家治理大考需舉一反三

中冠總書記新冠平到浙江安吉縣調研，他到社會矛盾糾紛調處化解中心。

新冠平表示，今次疫情防控是國家社會治理體系、治理能力建設的一次大考，要舉一反三。中國共產黨之所以成功，就在於不斷地吸取教訓，改正自己，完善自己。

新冠平指，矛盾處理是一個國家、社會長治久安的一個基礎性工作。解決問題的宗旨，就是為人民服務。

新冠平又到縣內的「餘村」與村民交流，肯定村內多年進行「綠色發展」，表示經濟發展不能以破壞生態為代價，生態本身就是一種經濟，保護生態，生態也會作出回饋。

乜撚野大考 舉一反三？

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

小學程度，體諒下

無關係架 就算連佢自已都唔明自己噏乜春
都總會有堆「有識之士」仆住出讚佢講得好 然後又爭住出啲十幾萬字嘅文去吹奏佢講嘅嘢幾有水準幾有前瞻性架